預祝加泰隆尼亞獨立成功！

祝加泰比西班牙打殘，重回佛朗哥統治時期

打259

馬德里食撚屎